小妹我升中一 基道中學好唔好

點撚解小學生都上到連登

唔怪得比人話低質

你就低質

死埋一邊做垃圾中學既打手啦

垃圾中學？
你就垃圾

邊間係基道中學？

無知

垃圾中學無人識係咁上下

垃圾？點解要用有色眼鏡睇我地

點解？

就係因為你垃撚圾到要開3個po 黎搵人認同呢間學校囉

咁呢間學校真係值得人認同

好想知 快啲講

師資優良

我岩岩上左校網睇 無令女既

睇樣係唔應該

垃圾中學

唔係垃圾

收聲啦小學生

你未做過小學生咩

話明基道，要基先入得得

咁入lasalle係咪要食到喇沙先？

屌，咁究竟你係要5條3定係升中一呀

好多人用呢個acount

屌你又係小學升中
又係中學升大
又係sen
又係2232222又話有條5

你係咪痴撚左線啊

基中世界第一

垃圾偽基中撚 收下皮先啦
利申：畢業生

笑面fu滿意未

基道中學
啪啪啪
基道中學
啪啪啪

你痴咗線

你切左先好d

基道中學 啪啪啪
直上大學

膠味濃郁

基道中學？ 邊撚到 聽都未聽過

突顯你既無知

屌收撚皮啦

講粗口有冇家教？

名校

我今年升小四

基中應該係

啱

我都係畢業生

岩你老母 令你老母 屌連登啲會員越黎越9低質 依家連屌哩啲人既人都冇

Show Blocked User - 基道中學

我剛剛上了校網查看 發現沒有高質女孩的

多乜撚野吖，你老母個閪都好多人用架

識唔識尊重牙

內在美牙清

( Show Blocked User - 基道中學 )
咪撚煩啦屌

This is me義務

基道？乜野黎

不願面對 ？

笑死

你老母姓乜呀？牙你老母？SEN大撚曬呀？你出黎社會比狗屌咋

未食藥就聽醫生話準時食足份量啦，到時比人捉入醫院你就仆街

你有冇家教牙

55

食藥未？

Well
I 唔答你such人身攻擊既問題

你放假冇得返學上黎擦存在感？冇曬朋友？

Why are u talk very very agrennsively ?

我wont答你that 人身攻擊嘅question

I am never attack u bodyly

But you hurt my heart, so you should answer my question

Well me English not well

咁你又講英文，用中文答啦

Answer what Ar

你食左藥未？

關你 what events Ar?

洗唔洗叫醫生加藥？定太勁瞓唔著？

Up緊咩其實

你未食藥嘛

食開司覺脫

係咩？咁對你考試有冇幫助吖？

有牙
本身所有卷拎開1
食完英文第一次拎到2

牙你老母
5p 小學生死返去玩igfb

中一啦⋯

咁要繼續食喇，下次加多枝益力多，有幫助架

有益生菌

有菌架！

不安

重作

屌 咪撚再覆條on 9啦
無人理佢自然收皮

見樓主咁慘
我就好人啲俾個正評你la

講笑渣

膠都廢事俾

唔錯 DSE起碼有2

咁你咪好撚柒叻